送比默默耕耘整signal sticker嘅你

見到隔離singal普及化stickers post
小弟都心血來潮整咗啲嘢睇下幫唔幫到大家轉會

唔知大家有無用Sticker cloud
依家用sticker cloud係唔可以直接過去singal 淨係可以直接down落whatsapp到用

所以小弟我整咗個網

只要直接copy sticker cloud嘅link就可以直接將啲sticker download落嚟

方便大家有圖整signal stickers

推爆全民signal

推！ ！ ！

已射 thx

琴晚整左幾pack
最煩係要逐張圖assign emoji
又唔想求其assign
所以真係花時間

另外我想求白爛貓既動態sticker

樓主好好

多謝多謝

正呀

Push

推推推

推

已射

多謝你

麻煩攻略組研究下點將wtsapp d gif sticker抽返個原檔出黎
有d淨係係人地度add返黎 想用返
感謝各位無私付出

以為點解咁好，原來係想飯頭啖湯既廣告撚

有廣告咩...

善堂咩

愈亂愈好！！

攻略組表示研究緊

ads.js 403 error 係sticker cloud iframe 跑出嚟, 團隊冇打算牟利

已更新，可以簡gif, png or webp